Tesla本季產量有大機會遠超預期

Tesla (TSLA) focuses on Model 3/Y production with quick delivery turnaround as insane record is achievable

Friday night, we reported on Elon Musk telling Tesla employees that it “really mattered” to increase production by the end of the quarter.

With only three weeks left in the quarter, it didn’t seem like increasing production would have a big impact on deliveries this quarter, which Tesla aims to be its biggest by a wide margin.

However, Electrek learned that Tesla has already achieved its goal for Model S and Model X deliveries this quarter and now it is focusing on increasing Model 3 and Model Y production for orders and inventory that they could quickly deliver locally, mainly in California and China, according to sources familiar with the matter.

As we previously reported, Tesla is currently in the middle of its end-of-year delivery push as it aims to deliver a record number of vehicles this quarter to achieve 500,000 deliveries in 2020.

The automaker needs to deliver more than 181,000 vehicles this quarter in order to achieve this goal. That’s more than 40,000 vehicles over its last quarterly delivery record.

In order to achieve this massive increase in volume, Tesla has extended the period for shipments to other markets from Fremont factory later into the quarter, and it is now counting a quick production ramp to deliver more brand new vehicles quickly in California and other regions with short transit times at the end of the quarter.

In California, Tesla benefits from a new $1,500 EV incentive introduced last month.

We will know if the strategy paid off during the first week of January, when Tesla releases its Q4 production and delivery numbers.

Model S同Model X本季既產能目標已達成，Model 3既產能需求遠超預期

講撚左
係成班華文傳媒唔識英文
亂鳩咁譯話shut down pipeline

話暫停Model S及Model X生產線件事?

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

係 S同X都停咗 同埋吹雞叫人去幫手3同Y嘅生產
宜家傳係update 生產線 加快X同S嘅生產流程